{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho450600/hanhwalijoteu-seol-ag-ssolano-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698432473529&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=114545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314144844&selectedRatePlan=382501401&expediaPropertyId=7617159&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 설악 쏘라노"
    },
    "text": "ハンファリゾート雪岳ソラノ (한화리조트 설악 쏘라노)\nハンファリゾート雪岳ソラノは車で5分の距離に雪岳山国立公園があります。 このリゾートはArteというレストランの 1 つで朝食を楽しむことができます。 また、ウォーターパークやキッズクラブのような様々な便宜施設やサービスが提供され、マンションでは高級寝具やスリッパが提供されます。 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳チェックアウト時間:11:00遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし キッズクラブ* , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 無料WiFi",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンファリゾート雪岳ソラノはどこにありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート雪岳ソラノは車で5分の距離に雪岳山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート雪岳ソラノでは朝食を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ハンファリゾート雪岳ソラノのArteというレストランの1つで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート雪岳ソラノではどんな便宜施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハンファリゾート雪岳ソラノではウォーターパークやキッズクラブなどの様々な便宜施設やサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート雪岳ソラノのマンションではどんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "ハンファリゾート雪岳ソラノのマンションでは高級寝具やスリッパなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに年齢制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインには最低18歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、遅いチェックアウトも可能ですが、客室の利用状況によって異なる場合がありますので、事前に宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ハンファリゾート雪岳ソラノではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ハンファリゾート雪岳ソラノでは無料のWiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 620
    }
}